【維園阿伯意見】與其發夢同班差佬打巷戰，不如去各區政府部門示威

戴返頭盔先：下以言論我都係頭先坐維園聽啲阿伯講，並無本人價值判斷／意見，純粹分享作學術分析之用。

話說個阿伯軍師上身，從戰略角度分析：

嗱～而家班差佬做緊既野呢，封機場、鎖商場、守室內，就係逼你啲後生仔，一定要係條街同佢打巷戰，因為室內地方開得拖，就多數近身戰。

講埋身肉搏，最緊要鬥人多，１膽２力３功夫，班差佬邊夠砌呀。Tear Gas 放唔到就廢左一半武功。

所以後生仔要示威既地方，最理想係室內，而最有成本效益就係各個地區既政府部門。

因為只要你過到去，就算每個區得１００人和平靜坐，差佬都要擺人過去守，咁多區邊守得哂？分分鐘出現１０月１號唔夠警力既情況，再者差佬入去守之前，都會叫走啲政府職員先，已經做到政府停擺既作用。到時你地鍾意咪Be Water散水。

再者，個阿伯話：「雖然我係一個和理非，但如果後生仔血氣方剛一定要打返鋪勁既，點解唔搵一個代表政權既地方去打呢？好過你去攻警察局／宿舍啦～好似攻巴士底監獄咁。如果比你攻佔左一兩個政府部門，包你上國際新聞頭條啦下化，美國分分鐘以為你香港人真係要革命呀！」

以上係本人對維園阿伯講既說話既一個紀錄，就咁睇幾有學術價值，唔知咁多位連登仔點睇？